有冇人試過似曾相識既感覺

我們都有一種偶然而生的感覺，覺得我們所說所做的是很久以前說過做過的事——覺得我們很久以前曾被同樣的面孔、同樣的事物、同樣的環境圍繞——覺得我們很清楚再往下事情會如何進行，彷彿我們突然記起這一切似的⋯⋯

Deja Vu

Ever get that feeling of deja vu